收息股輸緊兩成

兩隻reit 778 405 同1038 走唔走好

下年重有冇得派都成問題

點算好

呢3隻都要驚？
你番去做定期存款啦

有做...

現價睇好1038, 39蚊就開始買。
只要英澳經濟正常番少少, 加上呢半年英鎊澳元大升, 下期業績必定反彈。

齊種樹

成日叫人買收息股
啲息喺你股價來呃啲呀公呀婆

同你一樣, 但坐左咁耐已經無feeling

香港經濟咁差，一定無運行，唔急就等下先

跌市部署問題一律建議止蝕

定期得番0.6%左右
想收息考慮吓美債基
上落細D
收息穩定

買收息股等收屍

1038 息又唔派少俾你

舊年開始仲買reits抵輸

778現價幾抵wo
佢啲商場做開民生生意，我覺得現價入佢有水位

握手

根本無得輸

上面3隻股都無買
不過坐緊808，蝕緊20%
823 月供左4-5年，平均買入價同現價差唔多

唉 我知錯啦

點解唔問沈大師?

778 435 808呢啲本地股 一復甦 升到你唔撚信

1038 係 種樹玩法。 留返比個孫啦。

1038

你係咪覺得咁有恆心供左4-5年，依家好似打個和冇賺冇蝕？

錯，你係輸哂買入其他股票既機會成本。